有冇人聽過迪克牛仔。。。

我懷疑00後/10後唔知迪克牛仔係乜野。。。

利申 朕岩岩出世

三萬英呎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

有多少愛可以重來
有多少人願意等待

好正唷！！！！！！！！！！！！
夜媽媽用BOSE QC35聽

聽迪克牛仔，係男人既浪漫

果陣佬味

很黑的深夜 電話響起
沒有睡的我 猜想是你

係本人妖的浪漫

朕以前勁鍾意水手

正呀

有冇人搞連登迪克牛仔追星團

一生有幾個港口
等著疲憊的水手

係咪伍佰果期？

lm

唔知 講真我唔屬於果個年代

只係中學有一排勁沉迷台灣／大陸舊歌

忘記我還是忘記牠～～～～～～～～～～～

勁鐘意

呢首以前聽覺得幾正
而家聽有浸柒味

細個成日將佢同動力火車撈亂，仆佢個街，之後真係攪咗個火車與牛仔演唱會

ok啊

ktv style 太舊掛

哇咁撚夜訓

你呢排係咪失業